手足摩西斯is on99 支持區

咁係支持佢定支持佢on99?

後者牙bb

gummm

係gummmmmmmmm

屌你牙！話我同鄉

講得好

屌樓主老母